[Amazon&樂天]有關係日本當地取貨問題

話說睇中左個相機袋
咁之後會去日本
想去既時候拎
amazon同樂天都有個件貨
但查過個件貨amazon就無得係便利店拎
樂天就一定只可以用宅急便
但我係住airbnb無得叫飯店幫我取件
咁除此之外仲有冇其他方法可以拎到?

補充番係amazon jp

push

最好就係宅急便指定送貨日期時間，自己喺度等收件

識日文就寄去營業所拎
因為又要對証件又剩
啲staff應該用英文比較難溝通

同埋睇下bic camera yodobashi嗰啲有無
有就去到先買，或者上網訂咗再去舖拎

bic camera yodobashi都無呀
謝謝絲打

一係代運, 一係轉酒店....